Marshall Speaker 求長知識

小弟見Marshall 官網Stanmore 而家$2715 唔知堅唔堅，定係個網係流料？見太平驚有伏。
另外我見佢以前有Optical input , 但官網而家張相係無嘅，有無人知係咪改咗version?

我有部當年買4千，想放，有趣就PM我喇

點PM 架 不如你PM 我

點PM㗎，我唔識用呀🙈